【突發】「立場哥哥」偷食女手足斷正

借朋友ac出post

希望大家明白呢一刻我選擇自爆，我都已經知道會有幾多風險，首先一定會畀人以小三嘅名義唾罵我，我都已經會預計到，我之後自己接受咗呢段關係再抽身講出嚟係想畀大家同自己一個警世。之前抗爭時期都會見到有啲女手足喺呢個時候畀所謂前線巴乘虛而入，抗爭為名溝女為實，而呢個作為前線極知名網上媒體嘅首席記者，大家眼中嘅其中一位「立場哥哥」林彥邦，自己有老婆有家室有個兩歲半嘅仔同一歲嘅女，都仲利用「同情」嘅理由埋我身，想有不軌企圖—以採訪為名，想關係更進一步，做司機車出車入，採訪冇做過睇戲就睇過，更寫篇文指過程「歡愉」禁不知所謂，我覺得真係要講出嚟畀大家知。（利申個人冇自信所以更加冇諗過收唔收兵）

呢段關係開始前我已經感覺到佢意圖不軌，喺我被捕出番嚟之後呢個人每日都send訊息嚟關心，次數已經係多到好唔正常，之前我多次唔理佢之後仲send封e-mail嚟澄清自己冇「意圖不軌」，但之後自己做過啲咩，相信林生自己知啦。

呢段不正常嘅關係持續咗兩個幾月，你問我點解明知道咁仲要開始，簡單嚟講就係我拒絕唔到果個人繼續對我好。我自身得到嘅教訓已經夠大，自己情緒本身有問題要食藥，呢件事更加係影響到我日常生活。對於一個女仔嚟講渴求嘅只係想關心同畀人錫嘅關係都要偷偷摸摸，其實我自己都好痛苦。當中都做過好多好激進好唔理智嘅行為想得到安全感，但事實就係你永遠唔會喺一個已有家室/伴侶嘅人身上得到。好明顯呢位「立場哥哥」毫無悔意不知悔改，目的達到後想草草了結段關係。我唔否定佢嘅工作資歷同能力令佢成為今時今日嘅首席記者同記協執行委員，但當佢野心擴大到想選埋出年嘅立法會議員，我就好懷疑以佢本人嘅人品，係咪值得佢嘅所謂助選團為佢付出咁多？歸根究底佢哋只係睇到佢辦事能力睇唔到佢本身個底有幾差，我唔可以話接受過呢段關係嘅我好好，但暗地裡做咁多陰質嘢去建立一段唔見得光嘅關係嘅人，就起碼一定好極有限。
利用同情心喺人哋最不堪同脆弱嘅時候介入人哋嘅生活，只係想從中抽水又破壞自身已有嘅家庭同生活，今日我就要畀全香港人知道你嘅所作所為。我唔係要你全家得到報應，我只係覺得相信你嘅人，同埋作為你嘅伴侶甚至仔女，喺冇得選擇嘅環境下，實屬係佢哋嘅悲哀。

立場新聞記者林彥邦 一手證據 全部都喺我用自己手機影

對話我冇留得噤多，畢竟自己情緒低落嘅時候都有del chat，以下就喺有留低嘅證據

連佢自己都覺得出軌都唔喺人渣嘅行為

同佢攤牌之後嘅對話

佢有搵過我家姐幫手完左段關係 呢個喺我搵唔到佢之後用我家姐部電話同佢講嘅嘢

想補充多幾句就喺呢個post係從來都冇針對立場嘅意思，只喺好唔好彩地主角係大家一直都好愛戴嘅咁多位立場哥哥嘅其中一個，一直以嚟佢哋出嘅圖長文同Live都係高質，呢點係冇得唔承認。只係呢個世界梗有一個仆街喺左近，而我選擇了公開曾經同佢有唔見得光嘅關係，我自己都會為自己嘅行為負責任同改過，而有前科唔係第一次偷食嘅林生，我相信你經歷過今次咁大教訓遇上我呢個可以為愛情發狂嘅人，希望你記得嘅唔會只係我可以做到有幾癲，而係負番責任地檢討下自己：）情人節快樂❤

花生

留名

留名跟進

唔評論住 等曬兩方表態先

？？？？？？？？乜事
有啲亂唔明

影衰黃絲

不評論他人感情世界

先問後睇
應唔應該私了立場哥哥

最鐘意睇人仆街

呢個唔係立埸哥哥wo好似

唔明

美人計

lm

唔好跟車太貼先

正，有花生食

推

Wow

閲

拉

強舔黎明

大佬
親密相都冇張

推 有無更多資料

留名待跟進

呢排記者點解咁多新聞

立場哥哥唔係披頭散鬆果個？
手指哥哥唔係同一個人？

留明

算啦你 啲人吹奏蘋果情侶 出軌冇問題架而家

LM

藍紅派做既野，真係咁多年都無變過

唔睇清楚我仲以為被迷姦添，笑撚死人扑嘢嘅責任又去哂男方

Lm

又抹黑
死臭雞

人格謀殺

都幾爆

呢個係其中一個立場哥哥，唔係最出名個匡哥

點解明知人地有老婆仲要鐘個頭埋去
之後扮受害者?
呢d野你情我願 仲要扮到咁委屈做乜
享受完兩個月偷食人夫 比人當condom就上網數臭人?

唔係話林彥邦無錯
但人地乘虛而入做狗公食女果陣唔踢爆人 到宜家先踢爆?
係咪佢宜家仲同你魚水之歡 就唔公開?

合照又冇，條女相又冇，得啲對話就當係

同徐緣個啲道岸貌然嘅撚樣係一撚樣。口講正義，私德差到仆街。

點解佢識到女
孤狼乜都無

小二兩份雞排不切

你情我願 牛唔飲水唔禁得牛頭低

好唔抵 香港屈被叫雞
但手都冇摸到

好心唔好用大陸果D招 香港用好柒

一隻手掌拍唔響

哇...

有好多相prove... 留名

人地有家室，你都仲受人溝，其實你都有一定責任，唔係話有情緒病要人關心大晒，有邊個唔想有人關心

私德有虧又有咩問題
唔影響佢做既工作咪得

有冇閃卡提供 冇就收皮啦

睇定d先 等陣又炒車

有冇tldr

wfc

唔知你up乜

裸照都無點信？

你po啲對話圖cut埋聯繫人個part先啦

講到係受害者咁

但又你情我願

鍾意說良心發現爆大獲自我感覺良好

一隻手拍唔響架
偷食係唔道德
但持平講男女方都有責任

小你老母三

做記者真係易食女

對佢既私生活冇興趣
只要佢有為手足出力就得

留名一身蟻

留名先
保持2秒距離

哇 留名
之前睇佢訪問仲以為佢好正直

lm
保持行車距離

感情野好難評論

小二花生 暫時我唔信住 請提供更多證據

小二

唔好意思借個位黎

(預言)聽日去診所示威既人 全部聽住

天水圍社區健康中心
屯門仁愛診所

呢兩間 或者至少呢兩間
聽日已經部署好哂
所有出入口都有人睇實

便衣係診所入面扮病人
每一層都有狗 係每一層
外面都伏哂狗 準備好大圍捕

CCTV 已經交左比班狗控制
準備好上法庭交比個官 你坐硬

今日已經安裝好圍板
你俾人拖左入去 我唔知班狗會對你做啲咩

我無資格講 或者帶任何風向
我無圖 無証明我點知

但如果你無準備好
點樣做 有事點樣比你班手足走
你絕對 絕對 絕對唔會贏
呢個係完全無可能 唔好抱任何幻想

聽我講多一句
如果你無準備好 就抱住幻想會贏既話
你只會大敗 仲會輸得好難睇

仲有時間 快啲傾下點做
我唔想再見到有人送頭

人地私生活關我地咩事？

保持10秒行車距離

親密相都冇張學人開post，你起碼有張一齊食飯嘅相
上面嗰啲證據相求其上立場做下野都影到啦

一定係分化割席啦
連登仔一定係咁諗

兩邊都唔抵幫
你小三仲扮慘
佢老婆好似仲同佢青梅竹馬

老婆咁靚都偷食唔岩啦

LM跟進

唔關我事

私影都係諗起十三大大

睇定啲先

小三都冇人屌係咪小學生

咪臭系
我求其搵個朋友轉icon set名都做到啦

*2，嚇死p牌仔

等埋男方講咩先啦 係你角度睇你實屈撚晒機架

如果你話有個男人強姦隻反抗唔到嘅豬乸，我會遣責個男人同同情隻豬乸囉
唔講感情事冇分對錯依啲說話，做香港男人真係慘，一段關係咩都要男人承擔

會唔會係香港五毛狗屋總部打手，想分化立場新聞?! 因為狗隊首要針對係立場，全香港人都知!

私人嘅感情生活
關我撚事

前tvb 果個下話

#146030 - BBBBBBBBBBBBBB
五毛分化狗

如果件事係真嘅話，自己受完有婦之夫溝，散左之後扮正義之士公開晒所有野都幾搞笑。

如果真心想解決事情唔係公開講，而係去揾人地老婆道歉。而家爆晒俾全世界聽，人地嘅老婆仔女就俾佢害死。

男女合照相都冇張
我點知你哋係咪搞基

小心抄車

劉明一身蟻

話左只信蕭生

你地唔信

蕭生咁老斷估佢都扯唔起嫁啦

有蕭生唔信

信其他人

立場呢個名未有反送中前咪又係好少人知

私人感情問題，擺上黎係想人屌個男嘅定想人同情你？

如果要私了
賓穎會比人私多次？

女手足割

fake news味濃 on99

唔撚係掛
待fc

分你老母化咩

唔敢跟車太貼

但一件事還一件事，佢啲私事關人撚事，又想要求個個聖人呀，敢勇敢啲去盡啲我話知你屌過鄧生屎忽

加上成單野人格謀殺依類一貫手法味極濃

連登仔應該搶住排呢條隊

好大粒花生

成班五毛打卡

？

《立場新聞》最多左膠
當年佔中有份抹黑打前鋒嘅勇武派都未計數

哇屌

女手足出事又割

你情我願
私事想公審人
比埋位藍屁入
呢d女人都好仆街

係囉 成日以為着拖鞋嗰個手指立場哥哥

我都以為得匡哥叫立場哥哥

保持距離小心炒車

老實講，偷食姐
仆街係仆街嫁啦，不過關黃既咩事?
政見立場係睇個腦，偷唔偷食睇碌鳩同定力
但老實講，呢單野炒車機率都應該幾低

連立場哥哥同手指哥哥都分唔到的帖要保持距離

立場有唔同嘅哥哥

點同
佢借抗爭食女

Wtf留名

wow
LM

立場背景好多人都唔知啦

洗唔洗幫你 FB inbox 林先生

Whatsapp林生張相係佢fb公開個人資料相嚟

好多人帶風向

呢個post就真係多風向撚

有相再講

拉

又玩人格謀殺
唔係有精神病、就係叫雞偷食
共產黨嘅技倆咁多年都係咁

proof?

睇唔到有食過

披頭同手指係同一個-匡哥

拉咩拉？

點解whatsapp名同箭嘴隔咁遠

on9
條小三無錯？
講到自己無撚錯到咁
合照又無
大家記得唔好推

睇唔出你有冇任何證據woh

無興趣

共黨啲技倆真係咁多年都冇變過，人格謀殺完人就當真係殺撚左條友，人地做傳媒食幾撚多條關我地撚事咩，威脅唔到條友投共就諗住爆大鑊

蕭生好野多謝蕭生

做乜今日咁多花生
留名跟進

就算係真又點？
特登擺立場個名出黎 分化撚

你又知嗰個女仔一定係共產黨？
人地有證有據係佢偷食喎
兜咩呢兜？

唔係話佢岩，但樓主咁都受溝既有咩資格話人

想問下 你知唔知咩叫 斷正

點解呢度咁多天眼
呢條女係一定係手足？

抹黑味濃

如果係真，有必要擺人地老婆仔女張相上黎？

Wtf

咁都要私了
私了左黃心穎未？

雙方都有問題 兩邊一樣咁仆街

呢個唔係立即場哥哥

你一係俾證據FC 一係爆個價出黎收幾錢

事實唔啱聽就話人分化？
上帝都畀人鬧得
飯民唔鬧得？
咁就叫民主？

男既賤格 女既犯賤

小心炒車

冇人屌佢用「小三」

Agger

咁大粒花生

我換個icon我都係立場哥哥呀
email 又係得個名

哇屌

小三

啲狗公借抗爭食女比人鬧十世
記者食女就大把人保

叫雞都唔割

睇到個post一開頭堆ac留差唔多嘅留言，覺得個post好假

佢私人事又唔影響佢採訪既

立場姐姐嗰陣都針對獨派

就算係真
立場哥哥同你都有錯
點解你講到得佢有錯咁？

多啲證據先，唔該

人哋家事嘅是關我哋乜事？
五毛造謠，違反黨紀喎！

LM!!!!

想問香港有冇通姦罪？
唔係公眾人物，私事關我咩事

觀望

同行入面林生不嬲出晒名格衰
之前仲做過TVB

證據喺邊
你又有天眼知條女係手足
又有天眼睇到證據

土共美人計

一句講哂 有冇合照？

借朋友ac出post 咁你係咪當事人先
偷食女手足斷正個標題想點
邊忽proof 到

有文宣唔做,藍屍集體開youtube唔舉報
今晚荔枝角陪手足過節冇人理
Cctvb戰線又係得幾百人做

反而去理埋呢d疑似抹黑嘅無謂野

暫時呢啲so call證據我都整到啦
我話同我林奠玩偷食都得啦

關我春事咩
拉

二奶先岩

講緊有條片訪問佢

偷食一身蟻

好多相prove
聽落似真係有人隱瞞自己有家室偷食個有情緒病既女手足

不過呢個係佢人格問題，同立場新聞無關係
所以我都唔想見到樓上咁多巴打死攬又質疑對樓主做二次傷害

利申：睇定啲，以防炒車

我識嗰個女手足
留名花生

所以大家借抗爭食女無問題 認同你呀

你影佢條J或大頭就話係證據
佢張證件算係咩 全香港都有昇哥身份證添
cap幾張WhatsApp我都識得自己send

割唔割

好大碟花生但都要保持兩秒距離

共產黨先睇到嘅證據

董事會包括吳靄儀、方敏生、何韻詩、練乙錚、周達智等

所以呢? 男歡女愛 私人關係唔影響我對佢睇法

又metoo 🥴 女權當道

善用起底功能

政治抹黑手段自古以來都有，不過今日有互聯網可以留言屌返你

無女手足圖無討論價值

獨立思考

強帖

出多幾張合照先
得幾幅whatsapp screen cap太易偽造

樓主明知人地有老婆仔女都痴埋去又係咩心態？
擺上黎又想扮受害者先？
俾人扑完又玩踢爆扑唔起就唔好同人上床啦

政治無道德 當事人唔好被逼回應 拉

大家留意吓呢個acc

呢個好似唔係匡哥喎....

你話你被捕
影幾張紙出嚟先講嘢

先唔評論呢件事住
因為對方未有回應
對於你放既圖，暫時以食花生角度觀看

關我地咩事？
佢地私人嘢會影響拍出嚟嘅新聞？

講到條女無責任
唔係自己西痕人地碌鳩又會屌到你?

認同
依家又唔係拎槍指住佢個頭多姦佢
你情我願

老實講，好多絲打都企得前
幫一幫手，做野大家溝通下，交換contact
又有話題，又日日出活動，
好難唔沉船，有朋友的確咁搵到另一半

相又冇 錯又推晒落男方到
屌都費撚事屌 收皮啦臭閪

手指哥哥係匡哥

畀着係其他人一早畀人屌到仆街
政治立場=免死金牌

政府已經唔中立
傳媒又一定要有立場？
唔係官媒就一定反政府反社會？
聖人先做得記者？
私生活又關抗爭事？

咁講肺炎一定係佔中引起啦

唔po出嚟咪冇二次傷害囉
公開就預咗㗎啦

你自己都識講佢對你好夠錫你
你抗拒唔到

咁仲有咩好講呢？佢無對你唔住
無對我地唔住
佢只係對佢老婆仔女唔住

睇對話，係咪人地最後唔想上身
你要生要死都無用，所以要公審佢？
如你所願實有好多人食花生
但最後都係害番自己

偷食咪偷食囉犯法呀？
又唔係許志安冇人想知呀

扮黃食女

好心上面啲人唔好柒啦 佢食女就得 狗公食女又屌？

立場又點唔屌得？ 我屌佢又唔係屌立場個機構

做人黃又好藍又好 雙重標準就係柒啦

啲相偷影到咁 好明顯一早就有目的啦

好多人因為佢係立場就雙重標準
之前都有個類似既case 借名食女出軌 被人清算到
而家風向唔同到咁

留意咩？
唔啱聽就屈人三毛
一早話左膠無恥
平日扮聖人一有事就鳩撐護短

帶風唔出奇
支那同港共變左陣

唔好跟車太貼住

真 POST得就預左攬炒

又唔係藝人佢食幾多女關我叉事
佢報唔報到新聞岩唔岩我睇先係最重要
完全錯focus

我發覺呢個post好多人話有好多相
但正常人都唔會覺得呢啲相係prove

正常溝女都講到沉船
咁世上所有老豆都係沉老母船

對家見運動因為疫情而靜左就開始玩抹黑？

請善用起底功能 獨立思考加判斷

好地地又會同個有老婆一齊？

兩邊都係大仆街喇如果係真

大鑊啦

願者上鉤啫

我唔係道德撚, 任何人偷食叫雞多P......WFC

有冇扑過即係？

勞資糾紛
記者仆街
樓主都仆街
如果冇了結關係
樓主都只會繼續搞人

兩個都賤
最慘係人地老婆仔女

支持樓主，講真無結婚既玩幾多女都冇計，大家得個葡萄

結左婚，玩女梗冇問題，但玩到人地要爆大鑊，男既就唔好話自己無辜，冇料就唔好搞婚外情，一係就錢多到大婆情人養起哂，大家開心，一係就唔好搞咁多，用錢叫雞都話算數，但玩弄人感情就係唔岩

死全家又未至於，等仔女大哂，佢老婆同佢講番佢老豆點賤法，然後個女又成為有婦之夫玩物就差唔多

p.s. 太太，出去玩幾年啦，大把好樣過你老公有錢過你老公但冇你老公咁賤既男人係市場

不嬲話爺爺先係清泉

合照？床照？

其他人食女比人吊到開花 記者食女大家當無事

買張太空卡 create 個wts ac ，set個名 再加翻個icon ， 唔係好難

留名食花生

資料好似好多咁，多到根本令人唔想睇，樓主似係想製造一個資料證據好足充既樣，但根本唔care人地會唔會睇晒，似想製造話題煮死立場哥哥，or 隱滿左某部份事實

完全唔明 1999
不過唔見得女方完全係受害者
從來覺得出軌關係入面得唔知情嘅元配先係受害者

乜柒都放上網公審，
痴撚線，
個人感情問題關人乜事

仲要揀依個時勢、
用依個身份、
喺依個節日爆大鑊

你自己一樣立心不良、
其身不正、其心可誅

無話撐邊個啱，
但發文者一定唔係咩好人

影撚衰哂我地手足

如果係女記者偷食我唔信連登仔一樣係呢個態度

其實無人係聖人
唔覺得有咩問題😂

唔係話偷食岩
但得罪講d西方明星政客十個有十一個都偷食
離婚當食生菜
不過大家唔會當係咩一回事

想問你呢你同佢一齊之前知唔知佢有家庭

即係呢
記者嘅電話係公開嘅

原來喺咁之麻。

花生需要更多證據
例如呃蝦條 中出即飛等人格問題
如證實 手足有權私了立場哥哥

好多人帶風向咁
講到好似真係好有偷食、只係無關黃藍事

我個人就會保持兩秒距離先

推一推

黃絲唔可以咸濕？

掉火魔都得
偷食？ 唔得！

男女平等

合照都未有張
對話圖太易做假，其他相又證明唔到咩
真係睇定啲先
連登最興集體炒車

情人節咁爆法真係好大仇口

明知人地有老婆仲痴埋去嘅理由on9到震

冇新證據的話覺得係人格謀殺

要俾對家炒作了

仲有沉船明明係講男人叫雞鍾意咗隻雞
而家係又沉船唔係又沉船

講多次

你話你被捕
影幾張紙出嚟先講嘢

一係post
一係你老豆老母橫屍街頭

驚炒車睇定d先

出軌都唔🈹️

果張似係將電話放入袋而影既相，證明呢個女人係為左他日爆佢大鑊而影，有預謀計劃。而林先生亦管不住下體因而中美人計。

係

左膠護短撚出沒注意

私人事放出黎做咩

有無扑過先

收嗲啦p牌帶風向

講到明借抗爭食女其實你係咪唔識字

太貪心呀你
又屌民主又要屈人又要屌人左膠

不割

屌 你自己on9心甘情願比人屌

因為無新聞 要攞番道德高地黎炒作下

好撚明顯啦

有幾個popo喺度帶風向

so what?

影張紙仔咁難咩 呀Sir

留名
搵翻包花生出黎先

個男人係狗公賤男人 你都係臭雞破壞人地家庭 難怪可以搞埋一齊

關我撚事咩

臭雞

保持距離

如果係真，唔割，始終愛香港同不忠係兩回事
樓主 take care

核爆都唔割，咁偷食割唔割

私人生活嘢
食一陣花生就好了
無謂太上心

正解

佢話借fd ac

有張相就係佢？

聽住先

拉，垃圾八婆po

藍尸acc盡出了

打和super

成個post鬼撚到，正常對話内容就cap埋contact,下面唔正常個啲得內容

哇，大陸手法。

如果係真又點姐？道德潔癖

保持觀望態度先

全撚部都係字，對話圖仲要得一張有相

同高登食熱狗一樣

拉

陳同佳條女唔偷食我哋都冇今日 所以唔割

btw原來立場有咁多哥哥

想睇下佢點講，而且比資料好似唔足夠

WhatsApp 對話唔reliable
記者證果d 相訪問過有都唔出奇

保持2秒

暫時撐樓主，不過詳細啲講出黎啦，大膽啲，可以回應一下問題

黃絲幾時變左美國隊長咁撚正義?

唱衰人地偷食(如有)，樓主都出力催毀男方既事業? 又或者樓主既終極目的係咁?

如果係真 你都唔好得去邊

等埋對家解釋先，一陣小心炒車

依半年大家都養成左fc習慣啦
得罪講好多所謂網絡公審都係得d WhatsApp圖
又或者d人扮哂自己完全係受害者

記者幾時變埋抗爭者
佢食女又要拉埋抗爭黎講
吹咩風？

呢啲野你情我願 唔好乜撚都怪晒男人！！

收埋人地工作證
唔係報復係咩

岩呀

我反而想知咩女手足咁巴閉呀 睇過？

樣都冇 鬼知你係咪差婆

睇住先 驚炒車

男歡女愛
外人似乎無立場評論

你睇下自己幾柒啦 咁又話人係五毛藍絲

香港靠你真係蛇都死

呢單如果係真，而大家覺得無問題 咁之前借抗爭食女果啲真係鬧錯了

我唔否定佢嘅工作資歷同能力令佢成為今時今日嘅首席記者同記協執行委員，但當佢野心擴大到想選埋出年嘅立法會議員，我就好懷疑以佢本人嘅人品，係咪值得佢嘅所謂助選團為佢付出咁多？歸根究底佢哋只係睇到佢辦事能力睇唔到佢本身個底有幾差

偷食都要講呢啲政治意味既野

問題係佢似喺佢Office偷影
床照都冇張相係連登開舖

係人都知私事，問題係佢擺上嚟就一定比對家有位入落黃絲到，陣間又出啲咩天使po
老實講，就算呢單嘢係真，都係一個二奶一個出軌，唔會話邊個錯大啲，公審意義唔大。

世界級

所以無proof根本應該當9up算

兩廂情願+自動送上門比人食,有乜好講

唔係以為人地會離婚同你一齊吖

講到人地呃9你咁

你情我願有咩問題？

等FC
不過有d野係你情我願

成段chat睇唔出咩問題
證件相係大路野
icon相個個都set到

其實第4第5張相都好明顯係係背後偷拍
未必係假
做咩咁多人一口咬定係假

如果係真，最大問題唔係狗公咁簡單，係立場名譽掃地，希望立場出嚟澄清返，同所謂「哥哥」反省下，有老婆仲搞靚妹

睇下聽日方向, 文匯, 大公有無差唔多嘅野就知真假

好正常丫

女既閪痕 男既賓周諗野

出年立會？

Fc哂未 唔想炒車

呢個post可以由佢沉

係明眼人都知發生咩事

Lm先

lm跟進

唔好濫用 ok？

有好好多話係真嘅我都block左

好鬼

就算係都唔割

係啲相影到好似事前諗住爆大鑊 特登影證據證明自己

笑死 wfc係咪事實
個標題起到咁 話你唔想抹黑立場都唔信啦
連立場哥哥係邊個都唔知

港共衰就大大力屌
自己友衰就冇所謂？

咁樣學人爭取民主
共产党2.0就有你份

等陣睇男主角

唔係唔鬧得

鬧黎無謂啫

使唔使鬧下手足唔好打咁多飛機搞到
抗爭冇力呀

花多d心機搞抗爭仲好啦

所以比狗公哄到果啲 大家都無問題

好心連登仔啦黃唔係大晒架
講到男人偷食係天經地義咁
仲話埋咩你情我願
雙重標準到仆街

唔好推啦
私生活唔會理
感情野更加同抗爭無關係
唔割

啱呀！兩個都係仆街

樓主冇覆過？

想抹黑抗爭掛

唔評論 但係小你老母三

當9up就啱 係睇唔過眼樓上啲低質黃絲

影撚衰晒 雙重標準又大大聲

做得真香港人就比啲質素啦

唔係同廢老有咩分別

如果佢比到at least可信嘅證據嘅
應該有唔少人會當其他狗公咁鶳

樣都睇唔到
我朋友都係四眼仔
影佢個背影Blur撚晒佢都係林生

fb 個人資料相個個都下載到

洗撚你教咩阿Sir

藍屍夠成日問香港人做咩唔三十年前爭取民主啦
學藍屍同一邏輯？

孫中山夠拋棄糟糠、蘿荊控啦
立場哥哥私生活點關我撚事，
總之冇不合情理咁犯法，大家係光復香港嘅手足，就唔割啦屌

小你老母三，小學三年班？

跟本開個post黎比大家block狗 / PR公司

偷食要私了？？on9?

刁種背住老婆畀個屎眼隻狗屌你又唔講？

其實好多都係留名跟進，等對家同樓主再出聲，冇一口咬定就係假

連登仔唔會幫你架
建議你睇到d 冷言冷語唔好太上心

佢哋喺office搞野啊嘛
利申識當事人

割乜鳩私人事 勞資糾紛關我地撚事

你又唔好咁講 人地老婆好慘架 成件事受害人

你配咩Sir?
護短就有你啲仆街左膠飯毛份

天下男人不可信

On9 自己中個頭埋去

好明顯
好似透過條線先睇到人哋上床咁

條女鐘意左個有老婆既男人
個男人明知有老婆都鐘意人
呢啲唔叫沉船叫乜?
可能我連埋下句先令你誤會

笑死樓主以為自己搞人老公可以冇後果，仲以為post上嚟連登會有好多人幫你？

諗下自己做過啲咩先啦，你明知人哋有老婆都去搞人，你賤唔賤啲呀？仲要喺度扮受害者？你知唔知羞㗎？

送四隻字俾你：潔身自愛

私事都拎黎講，發帖人目的係乜野呀？

感情有得討回公道既咩？

感情有得將出軌量化做刑罰既咩？

如果有既話，點解我仲未可以討回公道既？因為你打左千字文？
你既對象係公眾人物？（其實都唔係）
我日日都出街我都係公眾人物黎喎，有冇人可憐下我呀？

又比Andy哥講中
不過今次係立場哥哥

好多五毛幫拖
Whatsapp搵另一部電話save人地個名作故事又得
保持兩秒距離

Push

美人計都中招
佢老婆就慘囉

More

支那語

雖然唔覺得係真，不過就算係真都唔割
因為呢個含家鏟仆街政權實在太邪惡

而家好似班警渣咁姦鳩佢咩，食得即係條女受媾啦，咁係咪人地兩個自己既事呀?

LM 睇聽日文匯 大公 報呢單野

合照又無，背影相又無，斷咩正
得啲對話用心少少就做到
全地球都知佢婚已結隱咩瞞，委乜屈

好啦，當你係真，你自己痴埋去嘈完就放上嚟審
佢花心又好，食乜都好
佢報道同新聞傳記係寫得好
我睇佢寫嘅新聞，佢個人who fucking care

記者唔係前線手足
兩者面對嘅法律責任根本唔同

就係堆相令到佢真實性下降
重點落哂係佢身份上
你同你男女朋友影相會唔會影到好似放蛇咁?
我都係唔跟車太貼

咁証明唔到兩人關係，反而更似恐嚇林生

香港人抗爭大戰#me too

究竟邊一邊會贏

你真係柒嫁wo. 你反省下自己句野幾on9

做第三者就收皮啦
扮咩受害者呀

認同

我唔否定佢嘅工作資歷同能力令佢成為今時今日嘅首席記者同記協執行委員，但當佢野心擴大到想選埋出年嘅立法會議員，我就好懷疑以佢本人嘅人品，係咪值得佢嘅所謂助選團為佢付出咁多？

淨係想問事主
點解想選立會＝野心大

嘩屌,唔撚係掛,花生

姣婆遇着知粉客

美人計都得者

立場哥哥係廿中，長頭髮

同意
黃唔等於自身品格無問題
自身品格有問題亦唔等於處事能力有問題

唔好神化任何人

個個即刻屌話比位藍絲入

證據唔夠wo

我理得佢食埋佢老母呀

有咩法律責任

啲相勁似特做證據 事前樓豬都諗住爆大鑊先影
就算係事實 樓豬都係心地唔好既人

Metoo係性侵wo
唔係出軌wo

色字頭上一把刀
雖然唔知真定假
真嘅話林彥邦都幾撚on9
食女食著件咁癲嘅 頭家都唔要

臭g 勾引我地立場哥哥

知你係蛇
大家留意吓，呢個post好多唔割=就冇辦法爭取民主嘅神奇邏輯

只識匡哥

呢個乜水

冇錯，如果件事係真，受害者就只有一個，就係男方嘅老婆

兩邊都仆街嚟

佢偷食係佢仆街，但睇完成段野我只係覺得雙方你情我願，女知做人小三，咁佢嬲男啲咩？ 嬲佢同佢分手，然後玩報復？

你依個情況唔叫“另一半“

好撚中肯

真
去爆下房冇男人會怪佢

乜記者咁易食女 之前高登個崔銳蛋又食到

工作能力同感情生活有咩關係
trump trump夠偷食啦，無阻佢做總統

點信？

自己發姣勾人老公
做啲咁衰嘅嘢，仲博同情？

其實我都想知公審人地係做咩

兒登表示：只要係手足，道德敗壞又如何

好心啦上面又抹黑又人格謀殺
洗唔洗因為係立場就咁樣死攬呀
黃唔等於無智商㗎

影張合照來睇下先啦。
自己樣都無，就屈人。
我夠同長澤，有一夜情啦。

好多人忽然政治
個個蕭生咁讀咁多書咩

大阪乞衣打手終於出現

先唔評論其他，但女人做第三者就永遠講到自己冇問題

原來林生以前咁靚仔

小乜撚嘢三
其他人又跟住用

借抗爭食女唔係記者用抗爭者身份食女

文中借採訪為名wo
先不論真假 借採訪抗爭者為名食女為實呢個行為係道德上講口口講得過去
仲要大月老婆仔女

睇定D先

做咩唔報上大公文匯?

個位手足行得太前啫 依家食囡出軌只要係手足就無所謂啦
FC咗再先啦

話自己有情緒病咁就免死金牌

你同黃心穎有咩分別？
一句 拒絕唔到果個人繼續對我好 咁就大撚晒咩
如果單野係真既話，你地兩個都係一樣咁仆街架咋
而且冇人知你係乜水，到時真正俾人指責既人得一個

共產黨人格抹黑手法再現

睇定啲先
Whatsapp對話可以係搵人扮
冇親密相嗰啲直接證據
小心炒車

出面既風勁撚怪 大家睇路

記者無犯法 前線手足有

佢而家明顯同蘋果一樣，擠牙膏式爆料，等你地醞釀到一定火候佢就會爆

黃都可以有仆街賤格嘅。

關我撚事
關你撚事？

講到自己唔關事咁賴三賴四

可能修例次前己經食緊呢

老老實實出軌我覺得唔係單方面問題

內容講埋其他嘢，唔關偷食事
目的又係乜呢

立場新聞真係仆街

無錯！

先唔講啲相係咪真係佢所講
自己影返嚟。

就算佢無講大話，
好哋哋會咁樣影人啲隨身物品？
仲要係逐樣擺好咁影
為乜？
留念？曬命？爆大鑊？

而且最乞人憎係，
掛埋「立場」個名出嚟，
佢敢話佢無心抹黑、
對得住天地良心？

食下女正常既
你情我願出下火可以接受
但玩到頭家都冇埋呢個真心癲

樓主回應下啦

其實做人第三者都仆街
仲要對方有仔女
幫唔落

男嘅仆街 第三者又係仆街

跟進

on9 偷食要私了?

又黎呢招

係咪我理解力差?
睇完好似冇睇

啲圖說服力好似唔多夠

保持2秒距離

關呢單乜事

私人關係嘢唔好評論

第三者即係你地扑過野？

一個累撚晒全個立場

笑撚死立場又唔處理

原來係咁，今朝fb見到有人指控大波man偷食空姐牛肉飯個post, 夜晚就見到呢個post

屌人偷食都講埋呢啲廢話
條女政治覺悟咁高嘅，好有進入共青團嘅潛質

無咁誇張
黃心穎偷食，有無令到tvb有無名譽掃地

原來女人真係會閪痕㗎!

唔撚係掛
爆房錢都要慳

所以唔關你事又入嚟？
個回應無標你又嚟？柒既

係...把口真係好勁好叻，好吹得

要床照囉，用deep fake整埋片先得架嘛
2020年啦，重人格謀殺被叫雞

拉

都幾明顯

我只係想講其實有張咁既相
唔可以一口就咬定件事係假
如果係真男既仆街女既賤

Holy shit

驚炒車唔屌住

但近排支港共好落力做野抹黑 要留意有待跟進

用小三咁嘅字眼
唔係同路人

樓主堅強d
屌佢老味呢d正一人渣黎
等天收
你公開真係做得好好
比d警剔其他狗公賤人

男人唔壞

一句拒絕唔到人對你好就大撚晒？
咁當初你又肯
而家喺度扮正義推人出嚟
你自己負返小小責任好喎

又係呢啲傾唔掂就爆大獲

勞資問題

合照都冇張
我是但換個名換張icon都可以話係佢啦
唔好跟車咁貼呀各位

如果佢真係出軌佢係抵屌喎，不過事實就係你情我願，二奶唔洗屌?

立場哥哥手足黎 好黃的 私人關係嘢唔好評論

嘩，啲風向明顯到痴線喎

立場唔處理董事會包括吳靄儀、方敏生、何韻詩、練乙錚、周達智等

蕫事會連查清楚都冇呢個能力嫁？？

空穴來風

咁會都唔會同立場呢個brand有關係
個post係企圖將立場成個機構連上關係

有冇親密相

收皮啦 唔比佢老屈架咩
佢係女你就信?

有兩個可能性：
1. 抹黑
2. 呢個世界又多咗一個賤男人

唔覺得關我乜野事，如果係借抗爭食女而同時又係真心為抗爭嘅我唔理

當人白痴

係冇問題㗎 咁大個人 自己負責

大把賤男係喱場運動攻陷左不少囡囡
各位女手足小心啦 唔好心軟啦

利申：對一位男手足沉船
然後上床後再被飛

咩人床都上左會剩係得啲咁嘅相
你起碼比張一齊食飯嘅證明係識嘅先啦

就算有相有片又點
男歡女愛
你情我願
又擺上黎

仲要啲料好流

記者做緊野食女
佢食左個黃既
就係你想表達既野？

有咩人出軌係無另一半？
邊個係受害人？當事人係唔係加害者？

唔好再道德高地啦
2020年啦

原來咁易食女

可以點處理，唔通因為偷食炒佢咩

冇晒行動post，成個熱門都係肺炎依家仲要多個偷食post

真
釣魚post

但要劈炮個時就爆人大獲咁就仆街D囉
咁叫負責呀?臭雞

小二兩斤花生

佢又唔係做老師只係唔使吹奏

收左幾多錢

專心番抗爭好嗎? 我真係無心情溝女 點解仲可以係戰場溝女 我唔明

做人小三本身就唔啱，對象係邊個都係咁講，理得你情緒有冇問題，而家係道德問題

頂盡叫佢爆房出去維記/百佳爆唔好係公司爆

姣婆遇上脂粉客
個男係人渣狗公 樓主都唔好得去邊
你兩個絕配 唔好再出黎害人啦

黃絲只係講緊政治取態 唔代表講緊個人格
黃絲一樣會有人渣 好似個tommy咁咪又係爭人錢唔撚還甚至食人血饅頭

做人第三者？咁你都係仆街黎

好撚多都無咩腦

咁佢又唔post出黎
淨係post d佢鬧條仔既對話
都唔知佢做乜鳩做完第三者又要立貞節牌坊等人唔好鬧佢

千祈唔好中圈套
比共產黨抹黑運動係為食女
前線有天使及收錢

無圖FC 唔好信
樓主話左有被捕
上得連登貼紙仔係基本

連登仔真係容易呃

有冇閃卡先

Icon同名 好易扮啫

原來係咁，今朝fb見到有人指控大波man偷食空姐牛肉飯個post, 夜晚就見到呢個post

呢個post肯定係popo群起吹風反擊嘅post

保持距離

真定假都要證明掛？？？？

佢工作時間用公司名做非工作事
絕對可以炒

嗱，即係咁，我睇立場唔係因為佢有啲乜嘢出名記者晌度，而係我buy佢地個立場同報導角度。

佢地晌文宣方面亦好幫得手。

而立場嘅記者面對我嘅時候，係且僅係一位記者，僅此而已。佢嘅私生活我無興趣知，佢背後做過啲乜嘢唔會影響到我對佢操守嘅信任，亦都唔會影響到我睇佢地嘅報導同新聞或者直播。

最後，我屌你老母臭閪，無人想知你地私底下有無屌閪/吞精/口爆/勾人老公etc，想搞分化嘅出門口左轉排個籌先啦屌你老母。

連閃卡都無張
就當你被人玩弄感情?所以??

翻譯：我好想黃絲企道德高地

睇到圖第一個諗法係
乜立場哥哥咁少頭髮㗎咩
原來係另一個記者

二奶喎究竟邊個雙重標準

唔應該

又玩人格謀殺

pish

事實：樓主同立場哥哥你情我願
你唔落搭人哋點溝你啫
樓主你有咩未自己私底下解決，擺上嚟有咩企圖先？

唔知真定假，啲對話得名同icon，有名可信性會高啲，等立場記者澄清

利申:希望證明到樓主係五毛共諜

識得一早就偷影
成篇野不停用自己有情緒問題做擋箭牌
有情緒問題大哂？
明知人地有家室都一齊，你都唔慌係好人啦

陳年ac

親密相都無
講經咩呀sir

其實呢 d私事就唔好放上來

唔係立場哥哥wo

個帳號都幾有趣下，又唔回應下，港共政府輸左之後就用呢D手法，遲D一定有其他我地呢邊既人既私人事放上黎

除非係office到扑野 唔係都幾難炒

收錢？
女仔心靈軟弱好易沉船
不過出事都係一時衝動
怪不了人 只怪自己

你在連登有ac 又出post，咁你係咪連登仔？

私你老母臭系，又一隻警甴跳岀黎柒

我又唔撚明，次次自己呢邊出事個個就沖出嚟話一定話係抹黑、一定係五毛乜乜柒柒咁，但係對家個邊傳出啲咩你哋就唔理真定假乜撚都推咗先之後柒撚咗就個個潛晒水

好彩仲見到有啲手足識講要FC、保持行車距離
真係好討厭而家呢一種嚴人寬己嘅風氣

同埋你哋班撚樣唔好再偷換概念啦好冇啊？
核爆都唔割
係講緊
你用乜撚嘢抗爭手段都唔撚割啊戇鳩
唔係你個人係黃就做啲咩都唔撚柒割啊
你政治取向係黃唔代表你有免死金牌呀仆街

利申：等fc

我又唔覺有幾on9喎

我剩係覺得明明自己處於極度弱勢仲要求可以叫做自己友既做聖人on9啲，拎埋當做娛樂新聞就引人批，所以話香港人真係係抵死既

真係起辦公室搞過既話

條女可以叫立場交閉路 睇下係咪真係有入過辦公室

到時邊個9up 冇得做假

Who?
立場淨係識匡哥昇哥

嘩屌

個人偷食
=立場偷食？

黃心穎偷
=TVB偷食？

強帖留名

電話都冇個 得個名

咁大家知咩料

做二奶既無人屌
好地地咪又係臭雞介入人地兩公婆
講真 樓主明知人仆街有老婆又照介入 好人極有限

點解咁撚多人自己易上都要賴晒落個男人度
依加又唔係佢強姦你

推 保持距離

邊到睇

留名睇合照

男歡女愛講撚到單方面責任

wts 圖可以作，其他圖完全show 唔到親密相關

閱

推死呢啲仆街

從來都係用呢啲手段抹黑
話唔定對家用美人計
去到呢下懶係有核彈咁

抹黑左立場啲記者啲人會轉去睇01？
定係其他紅媒呀你認為

連登仔用下個死人腦啦，一個comment 都冇覆過嘅釣魚風向post都信到十足十

無證據我只會當你9up同抹黑

國難當前

哩個有娛樂性好多

如果文中屬實 借訪問為名 係連個訪問都冇做在公利用公司名譽
同埋我冇講邊個受害
批評偷食都叫高地
你生活係水平線之下？

唔係叫雞就偷食
中國人個腦除左交配真係無其他野

佢係仆街人渣
你都唔係好得佢好多嫁咋，咁撚多藉口。做第三者就係臭雞賤女人啦

咁鐘意叫人交cctv 立場交cctv咪清楚晒
邊面9up囉
樓上仲講到入埋辦公室扑咁誇張

我入黎係講唔關我事同關你撚事

啲文字又係無頭無尾，求其左Cut右Cut寫個估仔出嚟，好難盡信喎

定係想整件生豬肉出嚟呀

真嘅佢就二奶，假嘅佢就抹黑

合照有無?
成個PO 想講咩?
你知人地有老婆仔女又死埋去?

請保持行車距離

等fc la，如果要私了，要私都私個班FA cosplay同後排拍手食女撚先啦

咁又無強姦～
唔想有其他小妹妹被人關心一兩句諗多左
又輸左隻豬

佢用緊立場個名做私事都有人撐

認同，條女都好有問題

Fc左先

個post同部分留言，企圖將倫食事件拉上立場新聞

私人偷食又會關立場新聞事
我唔明喎

認同 根本條女覺得做2奶冇問題先敢開po

有咩意思 你情我願關公眾咩事

一陣又有啲好撚醒既人鬧你五毛藍絲嫁啦

個班人永遠唔知自己logic有咩問題

教條主義

光復香港都要提升下自己質素嫁

呢一刻爆唔錯, 新官上任.

大陸手法
類似捉人叫雞果d

推依個 保持距離

玩過咩play先

第一，文中提到「之前抗爭時期都會見到有啲女手足喺呢個時候畀所謂前線巴乘虛而入，抗爭為名溝女為實，」

佢用前線手足溝女黎引入立場哥哥疑似溝女，所以我先指出記者唔係前線手足，係作者將前線手足同記者兩樣野拉埋一齊黎講。

第二，成班人講到好似好出奇，講到聖人都做錯野咁，我講「記者唔係前線手足」，因為我想講前線手足先係聖人，因為佢地肯為香港人付出自己一切，而記者根本無風險，根本無做過咩偉大嘅事，唔需要咁失望。

所以，我先講「記者唔係前線手足」

明白？

兩包花生thx

畢竟自己情緒低落嘅時候都有del chat
樓主幾大個呀
有樣嘅相又冇張 呢啲相是但一個立場同事都影到
保持距離先

有冇一齊？如果有
女明知人有女老婆中個頭埋去
男既背老婆偷食 其實兩個同樣罪名
呢啲私怨就算啦大家都

其實無所謂, 想睇條女個樣多啲

即係當樓豬講既係真
咁對話中又見到佢係知人有老婆
但又要介入段關係 咁咪即係臭雞
根本樓豬都唔會係咩好人 講到大踢爆咁
其身不正啦都

一鍵留名

標題大大隻字寫立場哥哥引人入黎睇都知咩事啦

拉

如果係咁撚蠢 有冇呢場運動都會比人食

見你講咗幾次 但Link都冇條 想點呀

喇 如果post主係佢老婆
個個都會同情你

但post主特登想爆人大鑊
早有預諜 做人第三者
所以咪俾人屌到仆街

一向偷食、第三者都係加害人黎

wtf

感情野你情我願者
你都知佢個底啦樓主
何必引觀眾呢小朋友

醜聞一定會有， 快d諗方法止血
唔好俾藍絲政府發大先係要做既事

想補充多幾句就喺呢個post係從來都冇針對立場嘅意思，只喺好唔好彩地主角係大家一直都好愛戴嘅咁多位立場哥哥嘅其中一個

真
溝女溝仔就死遠d啦
當social activities咩

留名待跟進
太多可疑位

男有老婆仲搞人一定係賤啦
女明知人有老婆仲肯受 怨得邊個 其實佢想點 係咪要人離婚揀佢先係啱 拎住話選立法會要人睇清楚男真面目咁偉大 咪又因為私怨洩憤報仇

咁多記者上連登

男方應該知有呢個post
點拆好

抗爭還抗爭
聖人還聖人

立場哥哥偷食我唔覺得有乜大問題

呀小三將目的放喺立場新聞多過偷食本人喎

究竟小三同林生偷食，定係同立場新聞偷食？

大家諗下

一個賤男一個cheap雞

私生活無興趣干涉

識真人，真嘅

真係唔明
咁簡單嘅概念，冇理由呢八個月做咗咁多成就出嚟嘅香港人係會唔理解

支持公開,真係有扑又唔怕益下市民大眾

中聯辦發功？

佢私生活點 關我咩事

佢私生活嘅身份就唔會係立場哥哥

如果係將表生活同私生活搵埋嚟講嘅話

好多手足都應該係仆街

私人感情問題關我鬼事咩 佢又唔係食我條女

咁你係嗰件事之後未好爆出嚟囉
醞釀咁耐，之後仲要以受害者自居
講到自己無辜咁
得罪講句，你自己啲私生活未你自己解決
咩都擺上嚟公審
與其話係關抗爭乜乜事
不如話樓主係求愛不遂繼而抹黑
利申唔想知，當呢度facebook？

。

阿蛇玩抺黑要Post啲爆啲嘅相先得嫁
單係文字無人信嫁

笑左 你公開同佢既關係 自己又唔公開下自己係乜水？

就快有身份証就上得

由於呢個post好多狗acc
我估呢單野係狗局自己做出嚟嘅，仲覺得自己作得好好係咁咬啲質疑嘅人，正常人點會咁care其他人信唔信
佢哋有齊啲記者聯絡，洩漏記者同受害人資料都有晒前科

我唔明人地私生活有乜割唔割

你第二點ok
但d人之前屌狗公都係因為借場運動黎呃蝦條同搵食姐
係前線定記者分別唔大
加你話你記者d女9成9當你黃

係囉，當 d 料係堅先
樓主本身都唔會係好人

林彦邦快出來講兩句

岩 態度正確
班女人就係咁on9

抹黑左其他手足真係對唔住
但不能否定有人搵食
我都相信有大部分手足係好仔

我都認自己on9左

點拆？駛你擔心？做錯野就會自己諗辦法解決

我就持觀望態度先喇

幾張whatapp圖就偷食

劉明

人地d 野關我西事咩

當人低能
私人問題同政治立場兩樣野黎

佢唔是立場哥哥
佢只係立場既記者

好大甩花生

文宣果D就傻仔喇
原來出去咁易食女
文宣手足整左幾百張文宣波邊都揸唔到下

唔好因為佢幫黃媒做野，就可以了合理性佢既所作所為，我唔希望連登仔係呢啲咁低智既人

再無FC就唔好再回話係乜私事
根本成個po可能只係抹黑唔存在

如果係造假老屈，林生個人一定會澄清
咪買定包花生睇下會點講囉

咁撚毒都有老婆 有得偷食

最出名唔係昇哥咩？

條女藍絲

咁撚7蠢

真定假
睇定啲先

呢個立場哥哥係好早期起中環單挑黑警果個

扑就難影d既

係堅既話條女一定有入過辦公室

門口一定影到 到時立場水洗都唔清

借地方做炮房

做下花生友

等你po

樓主得8歲？

私事又擺上嚟講，仲要拉埋政治嘢，唔知咩居心姓林個個又唔係我地邊個，佢擺得上嚟就預咗我地兩邊都屌架啦。係有啲人無啦啦話我地雙重標準啫，講到做二奶無錯咁，你話佢唔知人地有老婆仔女就話比人呃啫

臨有活動前經常有呢類抹黑，姑勿論真假

on9 立場哥哥唔包林彥邦

又會咁啱係立場

伍公子之前熱狗條片咪一樣

睇得出啲人幾on9

原post唔post上嚟喇, 免麻煩

所以呢個post係好多popo吹行風洗太平地

保持兩秒行車距離

咁易比人呃

圖中林先生個電話號碼係咪屬於真實本人，我相信好多行家都會清楚，唔駛你幫手做呢啲on9反證

唔關事
偷食係錯事 但唔見得係極錯既事。
都市人十個入面超過一半都試過。

立場哥哥泛指昇哥喎

臭雞同人渣

連波台狗都落埸屈

你自己隨便jeh

保持距離先

最慘係佢老婆真好假好都比人擺左上檯

exactly

唔割

港澳辦換左人即刻發功

agree

冷靜小小，睇下另外個邊點回應先再屌都未遲

呢條狗見過幾次，講野幾鬼下

好假

個女人擺明係中聯辦女臥底啦，唔係邊得閒影咁多相呀，信個奸既定信個蠢既自己諗

果啲乜撚都唔割既連登仔唔駛引用我回覆駁我，我就係鐘意食花生睇你地仆街死，話之係藍係黃

無合照你話成個立場同你玩雜交都得架啦

睇定d先

yes
反正橋唔怕舊

U win

10 次thx

記者偷食關我地咩事

驚炒車

割

合照都無張
我係聯絡人到改個fd名叫習近平 叫佢換埋propic
咁係咪習近平同我wtapp緊啊

FC?

男人就話想屌閪姐
女仔真心唔知做乜
同個識左唔夠幾日一頭半個月既陌生人咁快扑野
已經唔講借唔借運動食女既事
咁易比人上到, 好心學識自己保護自己啦
我都睇唔透了

圖都冇張

偷食點都衰，呢點係絕對嘅
但係要諗下，個post將偷食連上《立場新聞》

咁樣係咪正確？

得咁少料就想屈鳩人??

有冇記者行家、社運界中人就件事出過聲？

樓主出完post就潛左

原post唔post上嚟喇, 免麻煩

嗱！合照呀

2次 thx

阿Sir定Madam

所以我都等緊

就算係係出軌

同佢立場記者身份有咩關連 ?

樓豬動機好明顯啦

畀左幾多錢條女呀 ?

樓主咩目的我唔清楚 純粹要批判
借抗爭為名食女為實呢個行為
尤其係記者 因為得到大多數人ge信任

同埋放上黎未必唔可以提醒下其他人
因為連登公認多手足
佢食得一次冇手尾 難保唔會繼續呢個行為 放上黎就可以令其他人警剔

喂負皮撚 唔好淨係撳負皮 出嚟反駁我啊屌你老母

高登有個爆完到立場爆

天使？

如果屬實
呢件事佢淨係對佢老婆唔住
關我地乜事？

不要跟車太貼 保持2秒距離

吾割

又係鬼ac, 內容勿認真

人地感情野，關你鳩事咩on99

就算係，都係大家你情我願，感情糾紛而已
就算係黃絲，都唔一定代表佢係一個品格好嘅人
但佢品格好壞都好
只要大家喺呢場仗上目標立場一樣
佢就係手足
一齊共同進退，打低敵人嘅手足

不割

咁係咁撚型日日出來講有話題

偷食要公司處理

你點知的

上連登勿認真

agger

藍絲吹風黎料
網軍出現了

睇人 你係佢老婆同女你覺得你會覺得係錯定極錯

你點知的
收到個完整故仔？？

真=姣婆遇着知粉客
假=藍屍慣常技兩

黃心穎？

狗出沒注意

有親密照再作評論

你啲對話自己作都作到啦
影到張記者證又如何
啲黑警都可以直接so身分證公諸於世啦

你情我願，除非你同我講俾人強姦

唔好話俾人知我識柒婆

假設真有其事
佢自己有都份食人老公啦
佢都有責任架喎..
玩唔起就爆人出黎，
仲要預先偷拍晒都唔叫抹黑
調番轉話係女手足勾引有家室既記者都得架喎

一次夠啦，直接整死 thx

偷食又點，私生活同佢政治表現無關

關我撚事

拉

臭雞
見到你話你唔識拒絕對你好嘅人 我好想嘔呀
唔好講到自己無錯 無責任先得㗎

屌啦星 你同成龍話犯左全世界男人都會犯既錯有咩分別？

係咩

係持兩秒距離

好恐怖
人地又冇強姦你
你自己自願同人地一齊
但又拎埋人地工作證去自殺
好恐怖既女人
報復心好強

大家女人都咁話啦
我覺得個男人慘過你
識著你條變態雞
如果佢唔係記者
你睇下仲有冇人理你？
你只係一隻明知人有老婆
仲痴埋去既雞

侵侵私生活都好亂，咁係咪影衰美國人？

樓上話辦公室搞過喎
作為蕫事係咪應該查下呢？？？

好快藍絲page就會cap呢個post做新聞

叫立場處理嗰啲，青頭㗎？

fake news 拉

佢屌屎忽屌埋林鄭都唔影響立場新聞記者做過嘅嘢
關人撚事咩呢d嘢

係又點，你一早知人地有家室都受，係你破壞遊戲規則，你先係有問題個個阿樓豬

今晚又唔知會唔會發癲，仲係到推垃圾post ?

小你老母三咩

脆弱加有情緒問題唔代表道德觀差啲㗎喎
點都唔係你貪圖人夫溫暖嘅藉口囉
明明自己有份造成今日嘅局面但又要搶返道德高地係咩玩法
仲要而家先嚟關心人老婆仔女好撚nonsense啫

兩個都癡撚線無炒車的話

2月14都要上嚟推POST抹黑立場
警曱好可憐

關我撚事咩

唔割

做撚完小三 放埋人地全家出黎 咩諗法?

睇標題以為係昇哥 嚇撚死

Btw根據過往中伏經驗，都係切勿跟車太貼

冇人知真假 作為蕫事唔應該去查下真假？咁大指控？？？？

勿跟車太貼

咁林彥邦佢係立場新聞記者呢樣有冇錯先？
呢個只係其中一個背景資料，如果佢就咁擺上黎，冇講佢係立場新聞記者，其實俾人發現都只係遲早嘅問題
佢po 入面都開宗明義講佢唔係屌緊成個立場，只係針對佢個人。而佢想帶出嘅論述都只係想講，大家愛戴嘅立場哥哥，其實係一個仆街

我而家唔係要幫邊，依家都未有決定性證據，我只係想指出依家成個風氣好扭曲

跟住就話黃絲內控

明知人哋有另一半都黐埋去，條女都唔係咩好人啦
正室公審條仔同二奶都見得多，個二奶公審人真係未撚見過憑咩？

有人對你好就做人第三者
咁你都好公廁喎 臭雞

Fake news

關我撚事咩，我係睇佢地報導新聞

自由戀愛
就算結左婚都真係有權選擇
再加上你明知人地有老婆仔女 會唔會係你有問題

真
全部人透過條線有天眼知道故事係點唔割佢嘅都冇辦法爭取民主
一定係女手足
係office 食都知

原post唔post上嚟喇, 免麻煩

今朝fb見到上圖嗰個post, 所以呢個post係好多popo吹行風洗太平地

Ok 網絡公審

小你老母三咩

哦係啊？
唔割

有人偷食就私了 咁你都好唔得閒

笑左

睇定啲先
偷食啫又唔係強姦
同你你情我願㗎喎
做乜嘢事先
我哋又唔係佢老婆仔女 關我哋乜事

屌蘋果嗰篇故嘔心到

So？第三者都無咩身份好話人，一隻手拍唔響

啱啊

都係等睇雙方出現來回幾轉對質 再睇下點 唔想炒車

喺我被捕出番嚟之後呢個人每日都send訊息嚟關心<<<

你話你自己被捕過嘛 可唔可以遮左啲個人資料post證據上黎
你連有力少少既證據都無就話人 好難信你喎
仲有個email都無乜特別

講左好耐既要fact check 你比多d證據黎先啦
亂up毀人地聲譽好易架咋

(如果係真 我向你道歉)

此POST已完,

保留2秒距離

無割唔割 記者都唔係黃
兩個都有問題

人生規劃師

到依家仲有人覺得黃絲冇壞人

全行都知佢格衰架啦，你知唔知點解佢入立場？當年立場仲未爆，佢想入01但r唔到位做。

得對話
連合照都冇張

咪就係咁 啲人一聽到有人屌所謂黃陣營既野就上晒身護主咁

我頭先話啲人雙重標準已經比人標籤就藍絲

好心就冷靜啲反思下 FC完再屌樓主/記者

而唔係上晒腦咁

的確係睇人
老婆同女既角度當然係受傷害
但難保其實老婆都有偷過食 只係無被踢爆
好多社會上睇落好好既男人
其實都偷食過
可能因為我都係男人
我唔覺得偷食係件極錯既事

圖中有電話號碼咩

關我咩事

有咩問題

扭曲
俾著係上年同樣時間，一樣嘅post樓主會俾人話係雞係公廁，做雞公審人啊。
因為反送中先冇晒d女人係雞post咋，已經好左㗎喇

Tommy?

人既感情複雜多變，既有所謂既專一係達反自然，都係浪漫主義產物，好心你唔好咁on9

有冇真係食到我都唔知

仲括撚住立場哥哥
依到冇人識佢啊
而且用撚埋啲咩小三，你仲揸緊雙程證啊？
最好笑係下邊就一堆人話自己比手足食完即飛
咩都冇齋講，再補句信就信唔信就算
屌你咁我話自己比石原里美食完即飛都得啦
香港人抗爭又係好撚潔癖
有錢銀又話人血饅頭，經濟圈唔撚比賺錢，咁不如叫義工圈啦
仆野又話借抗爭食女
屌你係黃嘅女至少都出過一次半次遊行啦，咁我溝個黃嘅又係借抗爭食女？全香港啲後生女咁多黃嘅，咁係咪要手足溝藍絲啊？
咁不如去打齋啦，抗咩撚嘢

試下放張合照

合照都冇張叫偷食？

有幾大指控？洗唔洗報警問下警察查唔查？

人地有冇擘開你對腳強行進入先？
定係你自己腿張開啊

中聯辦啱啱先換完人，咁快就有文攻擊立場

同意
個post都係私怨居多
食幾日花生就算啦

希望大家唔好俾呢樣影響，一單還一單

孫中山多情又鍾意後生女
但係成就蓋過情史

唔係偷食立場姐姐都好D

係咪有料爆

扑野段片upload 上pornhub 未?
睇下deepfake 技術夠唔夠

用情緒病包裝自己係受害者

假既話支持立場告番女方喎

打花炮，做炮友未幾好，沈船好煩

咁多人仲未明個重點係乜
佢出軌唔關我地事
但佢係借呢場運動去食女喎
咁都冇問題

不過都係待fc先

so wt 依個世界邊有聖人

唔怪得佢後期冇出黎做直播
仲以為佢有咩事

咁多popo上水

啱先講完藍絲KOL開youtube打文宣戰
依家就響度自己做新聞

私了嘅用途係乜？
你瞓左呀？

cap幾張圖當係證據?
我開個email account改呢個名
電話同一張相都得啦
切勿跟車

昇哥都識
淨係唔識呢個

女手足圖呢
無圖討論乜鳩

幫你推推

食女/做狐狸精 都唔割

小乜春野三呀 屌你老母 支那種嚟？

你情我願女家冇份爽？

五毛國安出招攻擊立場哥哥，大家唔好中計

佢打咗一大段話人哋唔應該選立法會

我諗呢啲先係主旨

佢ig唔係有提過老婆之類嘅post咩？
同埋佢平時好似有帶戒指
應該唔算隱瞞結咗婚

不過所有男人結咗婚偷食都抵死
睇埋落去有冇炒車先

所以唔好再鬧林鄭喇 佢係唔係聖人

立場還立場，個人行為唔關我事

你覺得自己冇問題？

咁你咪借位比藍絲入囉
所謂既抗爭

保持3秒距離

沒事兒

屌你老味正經嘢又唔做，喺度出埋啲私人嘢

抗咩爭啊，感情又關抗爭

如果係真嘅

男嘅錯時, 女嘅都冇咩道德可言
但都係切勿跟車太貼

有老婆仔女仲做啲唔合理既行為就係唔應該

屌，但係連登已經唔係以前個連登啊嘛你唔可以否認而家連登已經唔係一個痴線佬娛樂平台，係一個討論抗爭同埋香港嘅平台
你用一個痴線佬娛樂平台嘅準則去判斷呢個風氣就梗係冇問題啦屌，如果係上年呢個時候我仲屌緊樓主係雞係公廁添但係而家成個連登個性質都唔左，判斷風氣個準則都會唔同咗㗎啦

唔好晒時間係呢啲花邊新聞，係真就實爆煲，唔好做咁多對大事無益嘅好無

活動post係咪又要沉底呀？

樓主呢？

之前狗隻記者會抗議個位記者
一完左抗議張證件立即藍絲group瘋傳

爆乜呀，賤人一個，大家咪咁on9以為做記者傳媒個個胸懷大志，正義凜然咁，好多都係當打份工，即使咩黃媒，工作同人格分開啦